【重要】TIME係奶共架，請勿再吹奏

屌曬你地老母，出面個個見到TIME封面講香港就係咁吹奏
你地有冇認真睇過篇文呀？()

篇文看似中立，但係暗藏殺機，處處抹黑手足
首先篇文強調香港年輕人社會流動性低，喺抗爭之中搵到佢地嘅歸宿同意義（Hong Kongers have found both a collective identity and a sense of purpose on the protest front lines），
完全係淡化左政治訴求，講到手足上街係為左搵認同感咁，根本係中共官媒嘅「廢青」論調
其次，篇文後段將重點放喺示威者破壞同暴力，強調燒/掟死藍絲、殺狗、搵到武器、放炸彈，但係佢訪問過咁多手足，卻係完全冇由勇武角度出發去解釋點解武力要升級，更加完全冇講過警暴先係元兇，論調同文匯大公非常相似

睇到呢度，你可能覺得車，可能佢呢篇文係咁姐，
可能本雜誌會冇咁偏頗呢～
你咁諗就錯，其實TIME 2018年已經換左一個奶共老闆Marc Benioff
2019年，佢決定打入中國市場，同阿里巴巴合作一齊賺中國生意。而家明未？俾佢訪問過嘅手足嘅個人資料，可能已經送左去阿里巴巴

而家明白點解TIME冇俾person of the year你未？

推

原本想譯，後文嗰段搞到我放棄，去twitter解釋返嗰段啲前因後果算
其它大部份引述都無問題，係嗰段真係

推啦
唔係乜外國勢力都要追奉

等成本雜誌出曬肯定更加精彩

Time奶左共好耐啦

最重要都係TIME老闆個身份，
你會唔會相信一個同阿里巴巴聯手打入中國市場嘅商家佬？

可惜仲係好多人吹奏

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

左仔物以類聚
有人仲夠膽講pelosi係民主之母就知咩料

早排畀奬個低能妹都唔畀香港人就知啦